伊拉克5日大示威 政府:獨立調查

香港4個月:禁蒙面法

人地死好多人

我地暗中都死唔小

風向好明顯，就係唔再發動大規模公民抗命，轉為發動快閃式裝修行動